[台服] 黑色沙漠集中討論區#18 我快樂掛生活 你拼命去生存

連登黑色沙漠集中討論區＃18

入正題之前，而家想加入連登公會可以直接上Google doc摷

黑色沙漠係概括左唔同傳統遊戲元素嘅online game。特色由一般長期打怪去到PVP，規模大到係game俾人恰都可以拖成對公會去覆桌。輕鬆休閒咁玩，平時可以去下掛機釣魚，有時間可以遊山玩水睇風景，撚馬到後期撚大笨象，採集，到沙漠同公海開埋，大把野有得玩。
直到二月中已經有14個屬於連登嘅公會

暫時開放左嘅職業有：
戰士，女巫，巫師，狂戰士，遊俠，馴獸師，魔女，女武神，武士，梅花，忍者

#1 Q&amp;A
#2 連登公會列表
#3 實用網站

最後回覆者出新ＰＯＳＴ

連登公會list 各公會幹部幫手填
同埋呢條ＬＩＮＫ即時ＵＰＤＡＴＥ公會資訊

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人：
常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人：
常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：
[人事/外宣] 職安真漢子
[會長/內事] 紫縭琉嫣
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： 失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord: 好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8. 戰略組
聯絡人：
遊戲ID: 什麼樣子的道理啊
Discord: Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞
常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏
常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11. 七原罪
聯絡人：柯南
常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP，PVE，生活，休閒，吹水
備注：設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住
常駐分流：
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王

14. 力威健身學院
聯絡人：秋田稻庭烏冬
常駐分流：卡爾佩恩1
活躍時間：每日夜晚至深夜及週末
類型：休閑型，做公會任打公會boss
備注：夜鬼型健身公會，有telegram 有Discord 入左再加你

1.
Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

2.
Q: 港台服? 多唔多人玩？
A: 呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩，目前連登已經有１４個公會。

3.
Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 好有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講６代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典:
[url] [/url]

裝備模擬器(英文)

留名

終於可以講野

武僧(韓服)

Koqoo巴打我加左你啦

睇佢打到喘哂氣咁 睇到都辛苦

唔知台服出年追到未
當佢今年開到黑騎 都仲要隔個大洋先到呢D新野

鳳鳳會收人!!!!!!!!

少年你太睇少台服 開新英=有新時裝=有人課金=有錢賺 台伏一定追到

一個台伏既課金量應該屌打日韓美俄夾埋

岩岩玩 有咩要注意

休閒上班族一日最多得3-4個鐘玩
終於有D 似樣少少既GAME可以玩生活技

買左600蚊包 但唔想再玩 全部野提取左落隻武士度 acc無facebook綁定 珍珠未用 300蚊求執走

月頭買

7樣 你仲未計王防

仲有啲飾品呀

夠玩喇
玩生活最緊要有得掛機

有幾珍珠

1000?
最新個個2499包得1000珍珠
之前個個就1200

買左10USD包下載緊了
出街食飯今晚返黎試下咩料先

拎多幾百出黎

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與 採集3 釣魚1 生活技能
公會王就每晚1-2隻
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

淨係洗果10usd
聽日就鎖尻你account

要整高級料理台賣,多D採集賣原木
暫時係咁多

辣殺驚
終於買到

克?

有無巴打可以比個7日我試下

聖堂囧去哂魚村

7日已經用唔到既啦
好似係

課金狗

辣殺驚

標到克價卡弓

屌你老母

密你無應機, 加左你好友

貢獻上左256真係唔知點撚升

每日卡城 北部 巨魔基地 藥草村

人生無希望了

利申lag 機扔撚左把利貝

好似搵豬M可以拎番 試下得唔得 不過利貝咁撚平...

跑卡城夠快夠多

可以
一個月一次既服務

每年兩次
不小心刪除的道具◯ 各角色每年僅限2次不過，付費內容則是回復為刪除當時的記錄套用日期的時效性道具無法回復

拎返記得上鎖呀
要沖裝個陣先解鎖

算啦唉 都唔玩魔女 反正女忍之後就dk 我繼續玩生活啦

255升到300都係4千 5千 6千 9千咁跳啫
佢e家又加多咗賽/巴/卡日任既貢獻經驗值又有副產物 容乜易啫

有得拎返都唔拎 打幾隻字ja

做完卡城同埋藥草村都係由0%256升到一半既256
你肯定係4千5千咁跳? 256係升255既2倍有多

唔想晒兩次機會

留番黎等隻game執

切巴 公會之家係獨佔型定係好似房屋咁有好多個次元個個會都用得？

254升255 千2
升256咪 4千
3倍都有
不過慢慢掛都得喇
反而開副產物之前升到301個班人就真係喪既

可能佢驚遲下又錯手del錯野

一定會
Btw 1:1 講左，返左來了 但唔知計唔計一次 唉是但啦鎖佢老母

好少game有呢啲服務，算係咁啦會回復比你

Btw煉金好L難升，玩返料理算

問題係 應該過左1:1個服務時間 到底發生緊咩事

純水又係能量 雜草又係能量
難升到

人地開ot

工讀生

vip就過期 諗住斷尾唔續

係爾堤爆左馬車
馬車登記點係卡城
行到2046

好在見到路邊有野馬

野馬都快唔得去邊
除非你身上一大堆錢爆哂負重

Btw 呢位巴打今日真係黑仔
又扔錯野又爆馬車

三代女 好過行路

屌 比人係分流CHAT 劇透

本身諗住衝多幾件+2/+3上+4
點知全部爆哂，黑石又疊層用哂
嬲嬲地得29層攞件+3點落去
得左

我都係平日最多3-4個鐘 平日可teamview掛魚

d人成日自己清唔切怪話人搶點

課金狗
+3都上唔到
40層喇屌

課金狗

野蠻的痕跡

海地爾 因為成日採血

超大型半休閒公會 < 低調 > 收人
長註艾裴莉雅2
公會設有RC : 3851449
Line群:
無等級面板限制
活躍時間20:00-02:00 公會王/任務22:00-23:00開
主要上班族多 一班人玩 做任務 打王 吹水
主張以公會成員一眾為中心
比人開紅殺 公會會幫拖報仇

有意入會密 l家門不幸l / LAAM 或 提子/提子妹

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與 而家採集3 釣魚1
公會王就每晚1-2隻
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

yes
有意留tg

150 收

150.5

認真 250都好啊 只求出讓

成日都連線失敗點搞

帶得走既得你D 珍珠姐 其實冇咩意思

淨係收你珍珠制唔制

有冇人知點解掛掛下馬馬車會爆撚左
比人殺會顯示係日誌到但我又見唔到有

褲巴 認真答你
因為

唔益CD-Rom

唔該巴打

我收 tg?

搵唔到野馬降疊裝 去打首都示威隊
打到2036

唔該巴打 我今晚小心D

打40隻左右

大家自己人唔好客氣 一齊對抗大陸仔

7Lv 人打
最尾都係頂唔順番去搵野馬

都係殺野馬最快
但比警衛殺左30次都未降階

走私品

D大黑石一車車咁送入去拍賣所

今個禮拜衝上59

依家先46%

有冇性趣一齊升

Ok啊 我要返朝九晚六 大約晚上8點升到2點 朝早6點升到8點半
星期六應該通頂有冇時間岩

技能點多到唔知點用

爆肝爆到咁
Btw 組隊同單刷既速度差幾多
我依家57單刷一粒鐘1%都無

我單刷比組隊快 不過單刷悶到hihi
頂盡升5個鐘收皮

爆到59/60咪畢業 唔洗再爆囉

利申連57都無

巴打咁樣放工打一日賺到幾錢
我同你d可用時間差不多一樣 但我偏向生活
打算轉戰鬥

純裝備金錢-埋mp藥水錢應該2千萬呱
未計換果d

生活狗日入愈黎愈少要轉戰鬥搵出路
同埋有忍者玩

我想拿拿聲59玩忍者啊

升左上50 好爽
法師打怪悶到嘔
忍者D技都幾華麗 同埋個打擊感幾好
起碼有返D樂趣打怪

【精神病院】超大型據點戰生活精神病院
歡迎長玩港澳玩家、熱愛PVP、好戰
收 56lv+ 350攻防+
▶ PVP (據點戰、城戰、公會戰)
▶ 需使用Discord (無mic OK, 但要入嚟聽)
▶ 勤力做公會任
▶ 不定時開公會王

入面好多痴線佬等緊你入院
入院登記處: 請密頻 詠月 / 閃光

乜仲有位咩？

有呀

岩岩轉左玩忍者收唔收?
本身58狂戰 但玩到好悶 轉左玩忍者仲升緊 暫時面版得390 未買返王武 用緊尤利亞

d人都on9 自己食得曬咪唔洗比人搶囉

可以密頻咗傾吓先

唔該巴打 今晚收工密

聽聞病院出名既係肥婆
鳳凰會出名係弱智白木
攻略組先真正有精神病

乜撚野白木

btw 鳳凰會係痴線囉ok

總次就唔撚係正常

中肯

好似3個公會都有精神病

請發言

咩事
武器極改咁多貨既

好彩前排賺埋最後一水就收左手

得尢利亞先用得著
利貝都通街啦

yes 副武唔洗用極改石架

攻略組除左要維護世界嘅和平安定
仲負責保護黑沙不同地區嘅交通安全
嚴打超速超載
Stop Charging or We Use Force

昨日點解一拳要周街搵你地既
發生左咩衝突

蝗

好似幾好玩咁
不過上手一隻GAME實在太難

我地都唔知咩事
可能佢地都係院友

垃圾驚
農農農農農

咁都係算啦
想搵隻GAME玩下都好難

好似比人屈 打球唔開卷

呢件事係夜晚比兩隻KM狗呃卷，唔關事
一拳單嘢好似係下就發生

唔知呢 下晏返緊工
BTW今朝見到KM狗係分流頻唱鳩攻略組

今晚一人一個喇叭洗返佢囉
屈人洗乜証據架

狗真係狗
一黎就屈鳩我地
之後我地上巴哈講返件事
個兩隻狗就即刻自爆

我只係想安份守己做個生活玩家 點解要逼我轉戰鬥打鳩佢地

■ 台灣以外的服務區域登入限制
日期: 2017年 05月 25日 維護以後開始執行
措施: 台灣服務區以外之地區的IP限制登入台灣黑色沙漠 (日本, 俄羅斯, 北美, 歐洲, 韓國)
基準: 本措施乃根據黑色沙漠[服務使用條款]第8條第2項執行

公告一出
世頻又嘈
台仔未睇清楚個公告就笑大陸仔

食緊花生

呢個公告真係自掘墳墓

唔係o個o個都好似你咁玩o既
利申大半個月無打過怪

我覺得係因為亞服比其他服向總公司投訴搶生意
亞服既人油水咁多

呢隻game係唔著重打鬥、攻副本個d架？點解你地講到好似比生活情節 折磨咁既？

遲d想入坑

兩邊都有 睇你想玩咩 hea玩咪生活

冇副本 得野怪
唔知點解呢個po 多數人都玩開生活
所以先一面倒既情況姐

冇副本係咪冇闖關挑boss既快感

有好多boss 但好多人打 最多做義工

唔係唔想做戰鬥型玩家 但係上班族係呢隻GAME入面無咩人權

大陸是台灣的

台灣大陸本是同一家
何需無比此

咁唔入坑了

隻驚最平10USD, 入去睇下風景, 睇下點囉

hea玩最勁

今個版本無咩人權 下個改版會好啲囉
始終人地戰鬥玩家用肝玩遊戲
休閒生活邊有得比

休閒生活都追到進度

希望啦
係沙漠pvp開紅聽講係冇野罰
即是大亂鬥開始

怕佢咩 唔入沙漠開世頻屌佢老母都仲得

唔係照扣傾向咩
夠膽一世留係沙漠刷完傾向先出黎囉

聽講咩罰都冇，有請切巴

寵物15%傾向值回復

Sorry,我20

今晚就20

仆街 登入果下要VPN only 定全程都要
利申:人在日本

其實人數少真係可以唔駛搞ip block
人數多ge, 搞完都唔會返去原ser架啦
on9 policy

應該可以開通你帳戶唔使比人ip check呱

我唔係講緊重課、休閒、通宵唔瞓個種
我指遊戲摸式，我想搵隻有技術性破關 要有技巧先打得贏boss， 跟住跌野拎去賣，再賺錢買勁武打上去個種感覺，好耐冇呢種感覺了，如果有朋友一齊打得贏仲開心

咁唔岩喇
隻game pve方面好弱

點解唔玩pc驚

其他泡菜副本online game

轉戰單機啦

純技術流online我就真係未見過
劍靈我就玩過下都算半技術流
有條友教左一輪可以易打王左
但D 裝一強D 就玩曬

Ds3?

點都要做下樣
唔係分分鐘比其他ser 啲代理屌
而且本身佢地都封其他國家ip

ds 冇佢想要既勁武
全部都差唔多

巨劍，狼牙大劍
Boss盾

巴哈有人講起個測年齡網,以前玩過都遺忘了

巴哈原LINK
見到金正恩果張

自己隻人19~22歲,可食用

6歲

幻齒

BTW啱啱見到+19王頭上拍賣,10E

試多幾張唔同角度
可以相差成十幾歲

我掛緊爆馬車個問題仲味解決

求指點

1.比人開紅
2.掂到水會秒爆

巴雷諾斯釣竿強化 要+3同打後幾多疉層

強突吧

強突最無痛苦，疊層不了

整30支+10都夠

馬車撞唔跌唯有直接打爆架車算

個頭放左三四日都黎啦

我覺得自己個角色至少16歲
Check左幾個角度都係5～8歲
突然覺得自己好危險

FBI

掛馬改做鍵盤的0 同1 ，但同時按，電腦同時間食唔到2 個input

有冇num lock

原來漏左呢步...多謝巴打

想同自己隻男馬交配 馬廊無位 之後拖走架馬車同D馬整到有位
第一輪個交配市場仲未有馬 之後貪快望都唔望禁交配 市場岩岩出左隻二代男垃圾
一下禁撚左落去 我隻4代女白馬呀

自己個女畀個MK仔呃左去

慘

睇到巴哈攻略組同km件事真係笑出黎
依家呃人波打好似仲有道理果邊

隻mk仔仲要係紅毛劣種
結果生左隻RED:2 WHITE:2既4代男比我 屌虧一波

唔知發生咩事
不過咩損失4張卷+浪費時間講數+因為比人屈返轉頭= 要人賠返20球?

20球算係唔追究呱
你依家話自己km搵鬼信你係唔係真係有
個會長比唔到保證
點講好呢
姐係咁大既團咁多囧盟拎埋主城
正常人都諗唔會比佢呃
依家都要懷一懷疑驚一驚囉
個會自己都會證唔到自己會出d咁既人

攻略組條友角度: 佢出5張,但之後無左, 應該有返20張賠償(5人組)
km會長: 踢左呃卷條友,每人賠5張,所以只會出15張,加上實際唔關佢事,追卷自己搵返呃你卷條友追

我就覺得個KM會長己經算係咁 咁多傻閪管得幾多
我個公會打左個據點返黎 先收到人 之前都無人肯入 之後D新入黎既傻屌 第一日已經話自己快殺人殺到就黎負傾向 之後比人宣就話自己係受害者 比人圍屌 吹雞無人理又嘈生曬

比著係我就踢左條友 仲講咩賠咩償咩

所以親友團打個小據點咪算撚數

啲大公會唔收夠90-100人唔安樂 仲點會同你逐個審批人品

都唔係親友團架啦 台仔團黎 不過同幾個fd入去之後 d台仔又正正常常咪算 入大團多多限制又要人升LV

那有朋友
去親tg同依到叫都冇人打

唔收夠90到100人
唔通10幾20個人去打據點咩
人地大公會嘅目標係3階點
唔係咁易㗎

我公會有2階據點，吹雞幾十人黎
已經好滿足

咁我係唔係應該講
冇計啦，林大了什麼鳥也有
其實我只會諗，依間公會收人無善惡，無道德
就算組隊，公會結盟果d唔算首選

男忍同女忍除左有波同冇波既分別之外仲有咩分別

男忍都有波
肥仔波

好似男人手裹劍 女人苦無

覺醒武器都唔撚同喇
好似武士同梅花咁

睇你鐘意男人定女人囉

女忍者
覺醒武器：乾坤圈

男忍者
覺醒武器：修羅刀
咁都係玩肥仔波啦

你真係鐘意男人多d

有洞就可以了

屎忽才好，不會懷孕

一唔小心引曬D 同好出黎

You 竟然是個boy 不管了這麼正

69互吞劍

幫你地數過有3個人頭
可以試下組一個圓等你地人人有份永不落空

有樣野叫 得勢不饒人

比台仔BP到折疊左

我屌

on9巴哈仔搞到D木比人掃晒囉

不過如果我要整到1:1既 我又真係要收好多白樺樹原木返黎

勞工整果d 都未得閒斬

拎晒黎整馬車
卡爾佩恩木材箱個堆木真係垃圾 拎晒黎整
利申:有76k個冷杉樹 81k柳杉樹

如何上3萬分 搶第一

今日想買黎玩之前見到佢話block ip,買又麻煩,即刻縮沙睇定d先算
想知其實呢個服係俾全世界一齊玩,定淨係俾台灣人,以後會唔會港服?
唔想玩玩下官方無lala封香港ip喺度鳩等

佢正係block已經有營運商既地方
唔關香港事

港/大陸ser應該無乜可能
1.香港化理愈黎愈偏向代理手機game
2.有傳騰訊想買代理權 整大陸ser 但最終好似拎唔到修改權而告吹

會唔會遲d出埋港服,然後要再買過重頭玩

騰訊一定會出VIP
出到1-12級既VIP

殘體知乎慎入
間公司請人個陣
寫住大中華區產品

新手想玩，想問應該買幾多錢會抵玩

買最平個個入坑睇下先
覺得岩玩既可以升級上去

正係靠港服收硬皮
咁既人數

係怕官方乜又優待台仔,香港人搞咁多嘢入去玩變二等公民

暫時未見有 隻驚係韓國遊戲商直營
10美入場唔係好貴者 唔啱玩咪退左佢

其實係好想玩,好耐冇玩mmorpg
但首先要裝返張顯示卡,砌機嗰陣冇裝

支持

想入會果時考慮下鳳凰會

好多驚都係台灣儲值會有野送

好彩多朋友係台灣 課金狗要國際化

到時搞咩網吧福利
香港人可以含撚

就係驚呢d
之前玩高達online 香港玩家全部二等公民

暫時試過珍珠退款果d冇問題正常退款

鳳凰會d人到底有幾想出名
成日做d濕鳩嘢引人注意

想殺我自動尋路但隻馬廢 俾我撚左幾個圈

有咩公會多香港人教點玩?
岩岩新手入坑

唔好嬲

屌住走

刷左成星期都未有
之前仲要買錯左刀劍 不過1.4E擺下都抵

98M 克價卡

你地咁多能量

課金白樹訓床狗

sleeping dog

追唔到嬲嬲

95M

未見過平過1億 咁耐以黎見到6－7王武 最平億4刀劍 洗走左

想搵隻GAME定居
其實係咪有休閒生活玩法?

有
入手啦

好

隻game養老首選

就係想養老
係咪10USD就夠?

係
但想純生活既活買個64usd 既都好
送千幾珍珠買2套時裝玩生活都好

有64咩
我只見 10 32 80

sor 80

1000珍珠你可以買2套功能時裝
或者一時裝加1張床
玩生活回體都幾重要

明白 我鍾意時裝

生活最重要應該係負重同背包

求指導
依家裝緊GAME

買負重背包先，時裝有運都可以買到，唔急於一時

80usd有送

係喎，件野唔好睇好少著遺忘咗

唔洗買床
日日做掛機狗掛夠500粒鐘送張靚床比你

唔係1000？

未拎到張床 部腦會收皮先下話

隻game預咗你掛，有得最小化縮去角落

會玩到電腦收皮 ??
啱啱裝好左game

生活玩家請遠離鳳凰會，精神病院同埋攻略組

駁唔到

海地爾有支線任送床

精神病院貿易第一生活公會

一星期剩係維護個陣熄機都未收皮
定啦

買背包真係無得輸

釣滿拎去沙漠賣

呢幾個會得罪唔少人

鳳凰會都有生活會員架

精神病院貿易第一架

咁識食

我

收皮啦屌你老母，你老母俾狗屌
鳳凰會成個會都狗黎

請問淨係用my card買先要vpn?

絲打 係aco po見過你

其實我好少覆aco post都比你認得

啱啱終於裝完隻game
有咩需要留意

巴哈攻略睇下笑下就算

有一樣野叫食人怪物的戒指
你只要專心衝佢就夠賺錢爆機

要台灣ip
你要vpn or 代購

因為我月尾in 呢期追緊po

好 加油!!
唔好離題先
我仲諗緊ID未入到game

新手忍者留名

你衝得到就唔叫新手啦

開ser玩到依家表示未有1隻

玩左2日,做任做到20LV 唔知可以做D咩

繼續做到49先

你鐘意既就咁玩生活都OK

淨係諗名同整人樣已經夠玩1晚

前後6,7條全部賣哂，+4綠頸用過世

全部打返黎

咁曬料

我屌你老母垃圾驚
點解d裝越升越廢

唔鐘意降階?咁成件消失好未

已經消失左好多件

生活玩具表示無問題 三個公會都有大愛撚

玩具

終於入到GAME
有冇玩緊既巴打可以關照下

黑商王武個range 係幾多？

有冇興趣鳳凰會

部機太廢
好lag

係咪會成為眾矢之的
我想輕鬆玩咋

黑商刷王防嘅機率高唔高

我入左會咁耐都冇比人追殺過 (追殺人就經常）
如果係夜晚玩既話都會幾熱鬧姐
但如果唔係既話考慮其他會好D

刷左5x 次
今日出左王手1.3億

我一時時 但平均都早瞓

前日出左王頭1.5

岩岩開始刷 30次以下

但其實依家個頭 唔重要
佢只係加血 之後會出個有閃避既頭

paypal/信用卡就唔洗?
屋企部機冇display,打算聽朝返office裝

集齊一套召喚黑精靈 好似係

累沙寶典見唔到有回既頭啵

割愛女巫 長期pvp頭5 😎有興趣既留聯絡啦

講緊沙漠頭手套裝吧
另一個王頭係減傷同抗性

刷過兩套王防都未見本職武

買完樹甲+王手再出王鞋冇錢買

出咗喇好似

依個星期個公告去左邊 番工上唔到

出左啦, 唔知係咪用時裝一齊出

同埋好似改左維護後全部納貢都會賣曬

出埋6 7代雜色馬

提高左珍珠商品價錢
暫時睇拍賣貴1倍左右

BTW琴晚掃白金結晶掃得太快俾人發現 2點幾就俾人清哂

黃金強中黑石

之前掃落亞鉛結晶

差好多,白金有25%EXP仲要賣14w幾最平
我應該分幾日每日少少咁買
諗住維護有可能出廢事好似上次飾品咁出手未夠快
點知都有人MON住即刻同我鬥掃
琴晚1200個左右買左4百幾個

原來就係你

琴日為左整靈藥掃左5000個歳月粉

依家先專三 有排都未玩得

t6 +t6 = t5 正式棄game

沒有生活之人

個金蛋活動係咪on9架
成村人追一隻鵝
收工番去真係唔駛解

唔緊要喇 都係中黑石JA

真係排隊一人一粒都唔夠成村人分

係咪每日都可以抽一次?

已中王武

傻啦 黑石8粒炸

Yes, 每日任務來的

開頭睇錯以為用大地的粉 驚到仆街
之後先發現係用歲月的粉 當堂笑左出黎 萬幾兩萬粒都黎

我堀左咁耐得4000-5000粒咋啵
你d粉來路不明啵

我隻人一開頭搞貢獻先
去左東部第一日就開晒D採集點
咁岩又開齊歲月的粉d點

吹大左 岩岩開teamviewer睇返原來得1萬粒

來路明

今次更新又冇特別

有呀
一齊屌鵝屎忽

煉金石 6,7代全開囉

屌 更新好撚慢 0.03mb/s

我之覺得佢冇用，早兩個星期賣晒連個採集點都收埋

賣左3000支 而家仲有12000支喺倉
罪人血個價仲會唔會升

閃粉產量遠低過罪人血
而家開始一定有人狂整,散到就散啦

BTW點解唔等埋煉金石出先整呢
浪費哂拎到閃粉既機會

一定會 等多陣再放都未遲啦

6 7代唔關我事
煉金石就可以睇下咩料既
每星期更新都等緊一套魔女時裝 可惜今日又冇

今次出個套聽講係韓服3月岩岩出

仆街有25個櫻花唔記得換

咁我都要練鍊金嘛
而家先練到匠人4 50%

活動記念

好衰
加埋個死人icon

粉同清液經驗都好夠啦
加埋每日新手村任務,我都匠人4,印象中都唔係用左好多個煉金爐

罪人血本來仲可以拎黎博多次閃粉機會
不過點睇罪人血產量都會超過其他材料

今次套野女職著都幾靚，已買

我一下過真3武你地五六下先過我咪賺返

琴晚34層 一下上左真3

上個禮拜21層一下上真三

「以前」暗影22層上真三

淨係呢套就夠

歐洲人

40-49層沖左5次都上唔到真3

做左成40個清液先升到1%
不過我都係呢幾日先練鍊金
1星期由見習1 rush到匠人4 玩命

新手今日繼續解任留名

我堆飾品真係好歐洲 宜家爆咩同唔記得換D咩都覺得係還債

大家強姦左隻鵝未?? 開左咩獎??

升鍊金係咪最好去埋條新手村接任做？
但個人要行來行去好遠

唔會煩嘅 我長居海地 攞齊料去一轉就得 當升貢獻攞果實
但係用黎升熟變就快, 都有90至1XX%左右
到而家匠4 1日好似得4%

我無去過新手村做任都有匠5
啪蘇特茶整都好快架啦

+15

想問整左個角色唔滿意個樣去兌換價值禮包係咪有得整容？

係
有VIP就可以任整

差D刪左角色
thanks

on撚鳩柒 罪人血已頂爛市

台狗作風 乜柒都擺MIN價

新時裝幾正

成班係要搞到自己賺唔錢到先開心
肯定現實9成都窮撚黎

台伏黑沙=人口過剩

是但掛係到等勞工採野
再自己打下豬血
咁就整到罪人血/其他野

除非樣野係獨市/一上架就會大把人搶 都擺最低價個種人 先抵屌

台服特別版？ 啲閃粉整成10000支血先得個90個

1500支30個
你實係未匠人

匠人之後升勁慢咁

匠人一 係咪我黑仔

放心，有更黑
我匠人4今朝試100份罪人血料出1粒閃粉
都係擇返個吉日再整

好似個個都狗衝鍊金

反而無人講下馬 (除左有位巴打6+6=5 )

有咩好講ja

講下有無配出6,7代都好

平均100粒純鐵先升第一階，洗到有藍色就算

啲練金石有咩用 交易所好多人放

仲要唔平

好撚復雜 又要當新驚玩

去半個月旅行 返黎應該追唔到棄驚

有冇巴打可以用PayPal幫幫手買隻Game
Tg:SiuYeahJaj

SiuYeahJai

落街買master card 啦

你可以 through vpn 用mycard買

問題係 原本罪人血全部最高價
過左半個鐘再睇 已經係最低

啲消耗品日日都係大上大落

依家D 土豪係咁放珍珠野
但我bid 左3百幾個白樹都買唔到

啱啱講完就bid 到

6T-6S馬D髮型型過之前個堆6代馬

代購咪得

我都係今朝先知
原來之前未開晒全部6代

今日生左隻6R 睇圖以為好型
點知一拎出黎就出事

未放工搶唔到
一個白樹都未成功搶過

時裝加價咪好 多d土豪賣裝

課金狗玩哂
生活玩家就講得輕鬆
知唔知戰鬥玩家俾課金狗恰到上心口

等睇以上控訴

台伏無限制
其實變相係官方做幣商不過啲幣由其他玩家提供
不過是撚但喇 無課撚唔洗課金就買到時裝/寵/白樹 仲想點

我覺得係遲D 會限制

台服
更多屈錢手段就有份
日服失敗過既轉蛋唔知會唔會試下放係台服

比著我係官方就唔撚加價住
繼續拖到沙漠先

過時過節
梗係搵多D 錢先啦

大家係咪手動飲啤酒? 半粒鍾飲一次

驚已買
請問戰士同武士分別喺邊
呢兩隻唔識揀

戰士係你會比人一直禁住打但又打唔死既職
武士係你一套技打唔死人你就會死既職

本人意見不代表本人立場

課金=神職

做任升到好攰

貝村個魚點改左？ 更新公告睇完都唔知up乜鳩

轉左位ja

女法..魔女..獸娘..呢3個職咩定位..?

1）雞 2）雞 同埋3）雞

我覺得魔女唔係雞係公廁

新手 女法 求個友愛會願意教新手既公會
休閒向

啱啱放工 係咪好多痴線佬周圍係度爭住採血

公會頂貢獻既人一早草左好撚多料

白樹難搶到

連登既香港公會 無一個係休閒

嬲 琴晚無啦啦換換下巨人槍 比人開紅殺 佢同我講因為我個人做得有型過佢所以殺我

咁算啦

好多都會無啦啦比人殺

10分左右搶左2次蛋

咁咪會有好多黑石

呢個我都有睇過
其實都係想搵全香港人既公會

可以分享運氣俾你
一齊開黑石

不在港 返到去活動都完

2個星期都返唔到

BTW岩岩幫女友做任,似乎鎖左IP,要轉IP先可以再做到
熟手左更快完成
係幾十人面前大約第3次生蛋就搶到

半個月享受世界

生咁多黑石做乜

比起個結果就算係黑石
我更加享受幾十人面前搶走隻蛋既愉悅感
黑石番返黎磨粉

同女友搞野仲有愉悅感啦巴打

就係今晚黎左我屋企先同佢解金蛋

小心到時唔係搶鵝蛋 係女友生蛋

咁陰毒

[突發] 活動現場有人跌金強

個活動攪到成班弱智咁

上面睇唔明

第1日要解2次先咁繁忙
慢慢基本一次解哂淨返重覆既就會好D
同埋今日係少左7個鐘頭去解

2分鐘執曬2次

大防石

痴線 望住白樹個交易量由4900 上到而家5320

今日維護前得4100到

咁撚癲

戰士辛辛苦苦升到400+
同公會玩決鬥都係比獸娘吊打
男法打到佢就死一招回血滿曬
升黎唔知做咩

啱啱俾us$10開武士玩左2個鐘,淨係跟住黑精靈亂打
唔係好知自己做緊咩
請問係未每條村都有任務?
技能點係咪升lv自有
有d地方可以買屋又係咩黎

每條村都有任 基本上做唔曬, 可以試下只做黑精靈任

技能點要打怪先會有, 如果你秒怪個技能經驗會少左

買屋有唔同用途
第1- 做居住地, 可以起入面玩煉金料理之類生活技能, 或者單純整靚間屋
第2- 倉庫, 增加你果個城既倉庫格數
第3- 工人屋, 增加你可以用既工人既上限, 工人可以幫你探集唔同既材料, 或者-
第4- 血汗工廠, 可以叫你d工人幫你整道具/加工(不過加工用自己個人成品會多d)

其實仲有好多功能, 最簡單果d就係咁

建議如果想玩生活可以試下集中升1~2種先, 有d生活技相關可以一齊練
例如 「煉金」用既材料要用「採集」收集

唔想咁麻煩都可以遲下再玩, 慢慢探索

最後一句, 歡迎加入

真1>落防爆>掉階>真1>落防爆>掉階>真1>落防爆>掉階>.....
我究竟拎左啲錢去做左啲乜

魔女世界第一

魔法少女世界第一

依家pvp出名勁果d都係魔女囉

玩魔女係咪你技術唔掂先話廢炸
個人黎講魔女真心勁wo
而且外國D pvp 榜都係話魔女勁

唔只外國
睇下依家台服
伊修 三歲打電動 滿天
其他職業你諗到邊個

攻擊鍊金石終於上到藍色
咁衝法同買把克價卡差唔多

煉金石直接套用2月左右既更新 舊資訊無用結晶廢左

先知吖嗱

好彩有人同我鬥搶哂佢賣返出去頂多蝕幾百萬
同以前賺既比今次蝕既太少

渣既

體驗非洲之旅

講完出黎應該又會變難賣
蟹左佢等以後更新救贖

捱到去6月再算 更新又超英趕美 得班土豪先追到貼一貼 長時間玩既人都係貼到一半 上班族完全地底泥 外掛就捉得3-4隻 一鳩有新驚出 黑沙應該收皮

「台伏」黑沙收皮先岩

我今日先引左2個fd 入坑

本身同14個朋友一齊玩 棄哂坑 剩下我

煉金石本身就係個大坑黎
追到土豪套王裝先講

我打算等佢出切巴話個個咩沙漠裝先追 留左6億應該夠出半件

hea 玩住先啦
反正而家經驗加乘少，又未有覺醒，掛住生活先

反正台伏一定有好多台仔做爛市 遲d整煉金石都唔知

一直在cookie mama 戰士覺醒前係唔會再升 卡係55算

比盡56
打後個啲留比肝怪神人升

見到好多人 一邊又屌難升60個班一定掛唔撚追 一邊打海盜比人紅叫幫手

話說切巴好似好久不見 是咪棄驚了

丟成億材料粒野可能先值4千萬甚至2千萬，成本同至裝差唔多，點做爛市
不過我攻擊石上左岸，遲d種田整埋粒生活金色都畢業脫離

台伏有咩係唔會發生

咁快上岸 上岸粒石係咩樣

攻擊上到藍色就已經得，變金色每級多1%攻/施速當bonus

一秒料理不閃夢

有無方程式睇下上金色要幾銀

平常人市場價*2有機會，歐洲人例外

尋晚淨係拎碌杖入海盜島 諗緊返唔返去
一登入就比個草衫打 懶得打 跳去個無怪既地方返城
點知80防都比佢斬勁耐先死

紅耳趺到250萬仲要有1000幾件

出左王鞋都會咁既情況台服真係

有冇巴打有邀請卡多,換左新電腦想睇下呢隻game值唔值買包落去

想玩
去買二手ac定自己比錢買好

一切從零開始 會更好

mmorpg唔自己養成
不如唔好玩

買個299玩下先咁

而家有免費試玩

話曬王裝市面流通唔算多

營運團隊表示，為了讓更多玩家體驗《黑色沙漠》特色，即日起開放沒玩過《黑色沙漠》的全新帳號，都可以免費領取七日體驗好友邀請卡。

個SER又要爆炸了

粒石又要衝階, 又要衝字首

睇到活動了，等我入game試下先

炸左四千萬，粒攻擊煉金石先值600萬 最後賣撚左佢算。

依家已經好少全爆ser
好多人退坑

今日朝早維修完到而家仲未非常擁擠

台伏黑沙 大限已到！

代切巴講句
垃圾驚

依家全部都係擁擠炸
有2個連擁擠都唔係

切巴消失左 似棄驚了

佢美服一邊unun腳咁hea玩 一邊笑台伏砟

可能爆哂裝 逼住棄

佢成100億係手
爆多十幾隻食人戒都冇事啦

我加加埋埋最多都係20億

今晚衝真3食人戒之後退坑
見到堆土豪隨便無限換錢就無撚癮

2日賣左2千幾白樹
又真係幾無癮

接近二個月無刷怪 日日升下生活 同台仔吹水 又係一個天堂 唔好逼到自己咁緊

升到咩價位

我55LV之後都無刷過怪

由第一日開始班土豪就已經隨便換錢
做乜後知後覺

越改越衰
已經走咁多人仲攪到更加短線

600台幣=白樹=5M

隻隻online game都係土豪狂換錢架啦
有咩分別

時裝呢 都貴150蚊5M

其他代理個D一早知佢係呃錢OLG
諗住呢隻好少少 又比錢先入到場 點知一鳩樣

呢個話題之前探討過

btw 岩岩有人沖琉食人戒失敗

我黎

應該得lol同cs土豪課金都贏唔到

行得商城制就預左
除非好似十幾年前咁月費制就公平啦

見到世頻狂刷幫QQ先碌上去睇發生咩事

棄驚賣a/c 麻
咁睇唔開

普通一隻食人戒都講緊值幾千蚊
真3放出去你估幾多
真係好on9

8591 d價都信 你拎千幾蚊買隻食人戒我笑你豬西啦
真係唔care 又要送email比人又盛

行得商城制就預左

應該話玩得online game就預左

你覺得唔值你既事
你可以笑人收
惺事實上係有人會出錢收
真3食人戒ac 點都賣到5位數
當然 你身家豐厚唔care依d數就另計

之前講過
不過算喇 就算台伏有限制
土豪搵人廿四小時代練都照屈你機

一開始諗住商市野唔直接影響實力
所以冇預到係咁

原來仆你個街可以賣錢買裝到咁既地步

其實美服一樣有人用匠人記憶升+17再賣黎Pay2Win

咁只可以講 少年，你太年輕了

一早講過賣衫唔夠liverto賺

冇
講左呢個acc係問人地借
成日剷cookies幫我logout埋
懶得搵acc 就做住CD rom睇post

切巴點睇我衝真2利貝衝到5隻人33層以上
全部20~22層開始禁

係早期post, 甚至開ser係reddit都講過
人地美國際服其名, 實際只係想劏你班友一頸血
in short, hea玩無敵

搵塊鏡自己睇

不過5條友33fs, 都叫賺左啦

就算商城賣左幾多個白樹 我都冇所謂

我每日種下野 做下每日任 又一日

玩到而家都係51lv

當開心農場咁玩真係唔差
起碼個景靚, 個樣ge設定自由度高

唔使錢有白樹 有時裝我重開心

本身爆左真2樹腰同魔女 過左隻真3魔女
想衝返上200攻打海賊島
點知禁到咁 好sad

我玩咁耐都冇去東部認真打過怪
但咪又係咁

中呀

而家既OLG仲邊度會無P2W e回事,就算以前月費GAME都仲係會有RMT,結果都係P2W
裝備去到soft cap其實都唔係差好遠
格硬升到+20果堆就俾佢嬴飽佢啦

直頭換kzarka仲好啦
而且講到RCE咁平, 不如整RCE仲好
而家呢邊活動緊魔女avg. 700幾萬
RCE仲有900幾萬

重課金既比輕課/冇課勁都好正常姐咩戰鬥玩家比課金狗壓住 真係得啖笑

呢樣真

有整 30隻變0隻

rce 要衝+3
之前衝+2都衝到我頗產

掛住你

現實好撚忙

出左國 每日都好撚無聊

認真生活

公司叫清假 過左台灣陪女友之後再去韓國 好撚悶 所以你見我覆好快

難得出去 周圍遊下好過上連登啦
返到香港大把時間你上

台灣一個月去一次 多過留係香港

勸大家唔好渣船沖入水龍捲中間

Btw諗過仲去唔去韓國 你知啦局勢緊張 驚死

做任要做到幾lv先開始可以玩？

正常50 但我20lv就無打 跳過直接去打怪

我5 月中去。。
依家都驚驚地

明白 咁我努力多幾日希望快d 50

其實有王手同王武既話仲洗唔洗特登去衝命中

why not

5月 到時都打完 韓國都比人炸到陸沈

港人無懼打仗 赴韓團全部爆滿如常出發

台伏黑沙個ser好似係韓國

巴哈見到陸服要開
唔通

其實今日玩落又唔係好差
睇黎應該會課個32美包慢慢玩
BTW，買左msi顯卡可以換套時裝，好似幾好睇

hea 玩無限好 只是要課金

32不如80喇(假設唔再課)
80啲野夾埋抵d

背包做哂任務都好似都係49格？(唔計32usd送個8格)

有無巴打可以施捨下個邀請碼黎玩下

定係其實買最平個包,再課佢game入面既包好D
因為佢D skin都幾好睇,都大機會會再課

咁應該係80usd

而家好似免費試玩

好似無, 佢要我買左GAME先俾我DL 隻GAME

雖然半棄驚，但都專登on返搶蛋，50人係到都搶到真係好爽。

殺

開正身接任 分身執強
搶唔到

分身接一啲都唔好玩
抱住粒蛋落山隨時畀人殺果種不安感

開女友AC執蛋都預到乞衣搶
我自己都會永久追殺佢

另外任何人殺死佢2次我送任意時裝一套
今日最多3套

做任好攰 幾時先50

想升lv都係直接打怪快
不過岩岩玩都係慢慢做任啦

難得一個人都冇

但開既野就

垃圾驚

唔係黑石仲想點

尋日試玩完我都諗緊呢個問題
咁咪要課好多錢囉

睇你點睇, 你出街食餐飯睇場戲都去左幾百
隻驚你基本上日日喪玩

時裝/寵/女僕/負重/背包唔係必須
最多係玩辛苦少少
無時裝少10%經
執野自己執(但呢兩樣好彩既可以係交易所到搶到)
負重女僕背包就無喇

玩咁辛苦做咩姐 同條女出下街都幾百上千啦
洗少少錢就可以玩得輕鬆D

鳳凰會

得 幫推 巴打叫到 一陣宣佢

頭先開始都同佢會長聯絡但無人應機
佢無交代無踢人我願意同佢成個公會玩
我唔介意開過隻人專做白目長期紅名

其實台狗真係精神分裂
睇到個排隊post真係得啖笑
真係要同GM約叛軍期先得

que巴你而家有無on緊

刷怪要book 場

毒到冇人打我

你黎台伏升隻50 我幫埋你打飛機都仲得

有ON呀
有其他野做緊掛緊加工

pay2win就一定預左有 但而家台伏pay2win既影響係大過其他服好多

紅耳依家有2千粒
210萬

1200粒, 1000萬

係時候入貨

白樹 8千5交易量

新加入 玩武士

認真, 真係要入貨,
當初最平仲平過BCE
即係呢個時候

疊層仲貴過買飾品
成日諗住買碎片打黑石但又懶

台伏福利
交易所全球最低價

仆街 條友黎左幾次 唔夠抽就除裝送頭

比怪殺左幾次仲黎送 救命啊屌

入幾多
大概幾多隻上到真3
利申：窮撚

30隻0故

今晚會post少少野

其實野外執d生命鵝蛋彩虹鵝蛋有冇用？

執完煮熟擺返原位

施法速度階段 其實係咪咁大影響
我見youtube有條片，個施法速度影響唔係好大。
同埋女法覺醒之後啲技唔受施法速度影響

短暫buff

想拉高 攻擊力/迴避 替代左佢如果無用

隻game裝裝下變到勁慢得返0.01MB/s可以點搞

副武用黑精好定暴擊增傷好

更新之前都已經不斷已解除連接伺服器
但係都可以憑毅力on到
但係更新之後彈左十幾廿次
有冇巴打知道發生咩事

唔好熄機

2個星期熄一日機
除左更新全年無休

屌 揾唔返 日服女巫 測試 施展速度條片 有無巴打可以揾到比我

等多一個鐘

係咪教點樣一秒一下料理好似邊到睇過

2個星期熄一日機

好似係, 不過唔係講一秒一下呢D無聊耶

新手有冇生活向公會收

好似計錯少少野, 再晏少少POST

唔知有冇人睇
打緊聖堂7V7

[url]唔記得開會員先睇得,比人傳左比聖堂/會長就大獲[/url]

講明先, 一切數據都係匠人LVL
而我assume level 對數據冇影響

SORRY唔開啦,唔記得開會員先睇得

我已經放左上百度

再次感動世界

採集3 釣魚1

神仙Creep

一齊求 新手+1

精神病院拎左巴雷

精神病院

原來我個團變左工具人用黎阻聖堂拎城

腦魔佔領巴雷

DAN打緊瓦羅然,但係瓦羅然冇咩都起又冇人 打

嚟海地爾1密我
由利基幸

瓦唔輸無得打其他城

我地落後緊,百鬼衰左

可以點入?
Game名:Larsen

DAN狗真係周圍咬 有趣左好多
有興趣睇

成功爆左風起同聖堂分會
依家我6對面5

屌你老母DAN狗打FANS

新玩兩日，練咩生活好，樣樣都好似幾複雜咁
而家暫時係度釣下魚咁

最新消息聖堂聯盟得返聖堂暴風同黑騎
已經贏了

打緊果時有人用外掛拎左RC管理員權限踢哂會員
RC指揮一度失效

留game名 我返到去加你 記得係巴雷1

血紅樹木節 x 1
火焰的粉 x 1
清液體試藥 x 1
血液 2 x 2

紅字

屌THX 原來唔撚同
我見張圖一樣

搶答題咁

Game名:Larsen
Thanks so much

GAME 名: 妹妹自動波

新手生活型玩家

好多人搶答

求救

料理囉,夠簡單

多謝哂大家

最簡單又低成本既買空瓶去裝水練採集,然後加工過濾做純水以後煉金都用到
料理就整啤酒先
煉金整清液,粉,做新手村任務

質易囉

咩都唔駛搞, 剩係加工就夠做

貿易等50貢去用保險箱好過啦
依家搞太曬時間

投資世王個據點到lv10會唔會有影響

瘋狂洗頻

唔知, 不過連黎曬CP

搞乜?

多謝攻略組

無唔無聊呀 打變種食人怪

病院同另一個會贏左
之後係世頻瘋狂互讚

棄左 得閒入黎吠下姐
今晚會禁埋兩隻真3暗影同1隻真3魔女

你唔係整左+3 ogre咩? 整完呢個全game最難整仲quit?

尋日拿左去爆

佢沖+4爆左 好似係

50棵白樹都搶唔到
辣殺驚

我地公會有條友BID左5個...

俾個ID黎, 呢到大把人集體report佢

轉型生活玩家
保證好賺過戰鬥玩家

今日俾人得罪
準備轉做P2W戰鬥玩家

大洋同沙漠都未開

仲做緊預備功夫

由星期4維修完
由4千幾到依家9千幾都未撚bid到一支

你知唔知佢親眼睇住佢條女,死, 佢救唔到
你知唔知Quesa諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想P2W
但係佢無辦法 無得返轉頭

有冇個 update 左的連登公會 list 呢?

連登有愛同力威好似收左皮

嘩 QUESA巴打個個我公會D人黎
但出都未出過聲個d

裝箱既話特蘭特村定艾港好

嘩 沖左真4暗影 唔見你過我食人戒

我見到巴打爆左真4闍戒

你地會長掛網定點長期無應機
佢如果係縱容既我可以同你講我以後所有時間見到你公會既人都一定殺
我會開隻人預左要長紅

宜家沖真5 睇野

開紅唔會理 同埋好多人廢柴扮勁
會長真係多數唔出聲 打王打交先出現

咁得啦
我會做野

呢d應該係得350左右既薯仔
隨便屌
得10個內有400

12 萬魚上釣禁撚錯左

終於買到一棵白粉樹
能量太低唔敢開來用

想問下開左樹之後 online係3分鐘3能量
咁分身呢?

最後DAN同瓦羅然結左盟???
咩事

照常

一車車最終防具改良石
估下會跌到咩價位

最多4.2m 就唔會再跌

有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘

想問下巴打們衝真三飾品疊層用左幾多錢?
唔計飾品本錢既錢

DLLM
王手 +13上+14 都疊左兩隻人物40fs

有幾多都俾人清哂

[img]
當你釣魚又唔想課金開背包時

當你釣魚又唔想課金開背包時

36xx粒->52xx粒都係比人秒

有冇咁等洗

巴打真男人

各位好,又係我呢個新手問問題
我想問個金蛋活動係要到幾等/主線去到邊先接到
謝謝大家肯答我

鳳凰會真係好勁

冇限到 我分身14lv都解到

王手好似特別難衝
FS一過就做其他嘢 飾品都過幾次隻手仲卡住9>10

我未接到,係咪新玩得19lv既問題

客咩氣，攻略組世界第一 好似係

Sorry 更正返

圖都唔識貼

金蛋個度已經變成痴線佬格鬥場

巴1要排隊添

排隊搶既痴線，但有班更痴線既開紅無雙，死左個d 返去還拖，同時有人穿梭係各種魔法吟唱刀光劍影之間繼續搶，全部都癲左

最後出黑石

留名新玩學嘢

hi巴打
我當時都在場

果個乜撚野"再次感動世界"公會呀嘛

係度搗亂
屌佢老母
最後開紅又唔撚夠打
係山上就5打1
係山下就唔敢開
開左又死

連登公會黎
定係我跟車太貼

班人癲左呀！我都睇左陣，有隻女巫個公會叫生活狂人既，私私宿宿，打兩三下，見人追佢就返村。真係好柒。

生活狂人個會無咩品 話就話生活 但成日貼怪 開紅 辣殺

點搗亂法?

其實我就係果個女巫
我係想幫手趕果班搗亂ge人走
只係我裝廢 :(

想請問你佢地點搗亂法
搗亂呢個詞太漠糊,可唔可以詳細D講下

講明先啦
我係果個女巫
釣魚第5果個
生活狂人ge

成件事係咁ge
本身好地地排緊隊
又有一班人管理得

突然有一個公會"再次感動世界"ge人入來插隊
個名叫"神123"ge人想搶蛋
比人開紅解決左

但係唔知係咪佢唔服氣
就搵埋公會d人過來搶管理權
係度扮管理
然後自己D人就插晒隊
叫極名都係叫自己公會d人
後面條龍就郁都唔郁

咁我就同埋之前管理果班人組隊啦
睇下有冇得開紅清撚左果個"再次感動世界"ge人

咁一開始我係山上打開紅先一定係比人圍
咁冇計

之後我地隊有個狂戰落左山
比佢地5打1都冇扣過佢(佢250防)

然後就開始係山腳下面打

我就D裝廢
得134攻205防
幫手開兩下技打下
比人圍就入返村
冇計

我都拍左片
不過set錯野lag到爆

想睇就自己去睇啦

sor for眼訓係咁打錯字

花生

依2日係巴1自律排緊隊，尋日都仲好啲，個個慢慢排

今日排排下中段隊頭嘈嘈下，成班感動世界係度插隊又盛，明明幫手排隊個玩家係叫咩aeofly 同流亡黯道 (2日都係到幫手)，結果成班友疊晒馬又扮幫手搞到亂撚晒

好心啦難得有一兩個ser 自自律律，俾我地依啲非洲人拎蛋好冇，搶成日都搶唔到看排隊姐

其實班台狗搞排隊都岸久久，平時就又包場又開紅又乜又物，呢家就大義凜然咁上山做管理人要人排隊。
佢地咩身鮮蘿蔔皮要所有人跟佢規則走。
利申4點去成地蛋，都唔知排黎做乜柒

屌岩岩追post, 個公會仲好意思收人

影衰香港人

話晒都係連登公會
唔好咁小學雞啦

5打1打贏隻面板340 ge女巫就話人地好廢
5打1都打輸隻面板399 250防ge狂戰又冇聲出
柒少陣啦好冇

你唔想排咪轉去d唔洗排ge分洗慢慢搶囉
人地個個排隊
你就成個大陸狗咁
又插隊又扮管理

你理得人地點樣執蛋
我就想啦啦聲執完執掛釣魚訓覺
你4點執你ge事

咁所以你咪要繼續排囉奴才。
Btw 山上情況我唔清楚，但山下就由頭花生到尾，山下開紅既得再次感動世界同哥布林平權，其他果d狂戰呀女巫呀一次都唔敢開。打左陣哥布林平權吹大雞先停手。打輸左果d就話自己著緊咩銀刺。好柒

岩呀
你做野蠻人你ge事
各位巴打就慢慢評理啦
花生派完
係咁多

補多句啦
哥布林果班都係我地call
我地組住隊
上面有post條片

同埋開紅呢家野唔係敢唔敢
一開就比人圍
同埋隊友得返2萬傾向
正路都唔會開先

最柒有個叫妖精乜乜ge再次感動世界ge人
散水果時想騎馬走
點知個狂戰隊友隻馬又飄移又加速
比人捉返轉頭咁囉

一人柒一次咁話啦
我就自認係廢
除左釣魚之外乜都唔撚識ge
最多都係捉人開外掛釣魚再殺佢

痴線
人地得一個ser 係玩排隊
你唔鐘意仲要去果個ser 做乜尻
一邊屌尻排隊既人奴才一邊自己插隊

同搶點一樣,佢要冒住俾人圍既風險開紅你咪打柒佢囉

打得嬴佢既咪可以串柒佢玩柒佢

唔夠人打,一係就吹雞幫拖,一係就換線執蛋

BTW而家仲會有人唔夠400架咩

唉 好柒
成日將紅色樹瘤同血紅樹木節掉轉

傻鳩先排隊
50-60人排撚到2046
仲未計有人搶
執完就走啦 仲排隊

我連續3日去執強都冇人

梅2成地都係強

今日決定去領左禮包d野
日日行住趕路好辛苦

鳳凰會個公會介紹好癲

真係黎開post 幾時post 埋上巴哈 仲要以為巴打係台狗

一早叫你地轉ser嫁啦 係到排

其實點解要排隊

闇影的標示 抽到應該賣定留返？
新手唔識

班台狗扮有禮貌呀嗎！仲有d香港人扮埋台狗先最向左走向右走柒！

你班傻閪
你地中意排隊就叫人轉分流
我開紅打鳩你既時候同返你講唔中意就卡49啦柒頭
你排隊你事
我搞鳩你係我既事

點解唔人手filter埋個柒字

真心 想拿蛋既朝早/晏就先去..
夜晚真係搶到傻

唔係純港人公會係連登冇乜人權
我都係出返去先

online game啫
排隊？打機都要戴偽善面具做人？

利申兩日無換蛋 反正都係中黑石

等錢洗就賣 有錢就用住先

都唔知賣唔賣到
琴晚衝爆左

得38lv都唔知要錢黎做咩
尋日抽到三個碎片賣左身家有1100萬左右

你唔要錢就留起佢啦

俾我就冇錢都留

上面我都唔明有人排 有人唔排就梗
有咩好噪
勝者為王姐

白樹交易量突破一萬

排隊真係好撚on9
成班台狗有咩資格叫我打機都要聽你講要我去排隊？
隻嘢明明就人人都搶得
自己肯去爭取下，執2,3個字就會執到
排隊on99排成個鐘又享受唔到搶蛋個樂趣
真係奴性fuck上腦

搶多件先

台服3日營利10萬

講真啊 唔通啲台狗話：
「台灣人拎完蛋先到香港人」
咁又傻更更排隊咩？
我唔係話台灣人唔好
但香港人都團結啲啦

如果排隊呢條計咁好 台狗放上巴哈
到時個個ser都排隊
咁係咪又咁多人真係想排啊？

見到交易所個價高左有啲唔慣

上面果位打一大篇野屌人唔排隊仲要拍片真係笑死我
小學雞得黎又認真撚
真係比台狗洗左腦
可悲

成班on9比人開紅趕晒落山柒到爆

五千個五百萬

上面玩下JA
佢開正身打尖搶蛋都算好
開分身你仇都無得報喇

成功變金色

好似你開紅比我殺先落山打

我地個陣都諗住走 你地就開紅

其實我地無人要金強
開頭想睇下d人排隊幾on9

佢真係以為開紅趕晒人地落山
人地撚狗撚到悶咋

真係慘做活動都要排隊
點解你唔去海賊島維持秩序？

得個每次3分鐘
人地生活玩家每次10分鐘
公平咩

唔係排隊唔得, 只係戇鳩先排隊

因為去得海島嘅都唔係班無腦嘅玩家
有能力佢地都想去管島㗎
要book場，每團1個鐘大場
等齊人先入得位
未齊人就下隊先
你話台狗思想笑死唔笑死

其實我好buy排隊呢條橋
不如世界王都搵人維持秩序
每次50人入場 我實乖乖排隊

然後要開紅 唔夠人打吹雞
然後拍片 但淨係拍人走個下
成個過程同開頭都無 拎返個尾彩

不了
一陣打尖又比人拍片擺上黎公審

有得禁自動用...計返16分鐘用3支血黎補充

屌 小朋友齊打交

唔係話排隊唔岩, 好老實個channel人人行呢條線你走去搞破壞咁係你唔岩
個unspoken rule就好似你係人地個spot打緊果陣俾人打同樣道理

不過呢條橋漏洞大都算, 聽你地講要排成粒幾鐘先解得完個任, 咁點解我唔去搶?
驚俾人片咪換分身囉

乜原來有自動用咁過癮架? 晏D我都買返個用

琴日執完粒強有7,8個人跟住你
係咁問你有沒排隊
之後開紅打你 但係打完又唔痛
好過癮架

都黐鳩線, 粒蛋寫左你名架?

岩岩巴哈睇完
原來賽3 Ser都係咁
排成粒幾鐘 排到山腳

仲要好感動咁
想去乖乖地跟台狗奴性重排隊排成粒幾兩粒鐘解個任既
去賽3啦

睇下下次又有咩秩序
唔希望見到有一日香港人比D台狗蝦

人on9 冇藥醫
真心依幾日朝早11點~晏就3點去執都唔洗排

隻game冇副本會唔會冇咁好玩

點解有副本就=好玩

又係打機拉到奴性重
你唔好話開紅係現實失敗者剩係識得係虛擬世界殺殺殺

其實成個地圖都係副本
周圍都係人形boss
咁諗會唔會開心D

我現實失敗者 遊戲都係

E隻GAME同FD玩就免喇
大部份時間都係單機
除非你約埋一齊出海/殺人

睇黎呢度有好多人打得多LOL對台仔有深仇大恨
平心而論 你想拎蛋但見到人地排隊嘅 你覺得ON9咪唔好撚排囉
而家又唔係個個ser都要排隊 轉完ser又係一條好漢 一係你就四點去執
打個比喻 蕭別離叫人戒丁 你覺得佢on9嘅咪撚理囉
唔通你去佢個post踩場兼瘋狂貼link?
係 打機係無規矩 都係為左爽者 你想殺佢地for fun嘅咪吹雞叫哂成個公會黎打撚死哂排隊同管理個班友再日日去洗場囉 我仲會讚你地叻仔添
你地少人又要唔夠勁清人場比人追返轉頭就無謂啦

同埋連登公會都有幾個係乜人都收架啦 入面都有唔少台仔 唔存在影唔影衰香港人 我就無乜所謂嘅

利申琴日一點幾 幾十條友唔開紅係度跳下跳下爭住執又幾過癮

睇d人話出面d boss會比d大公會包晒

你係邊到睇
隻game無包boss依樣野

巴哈

人形boss係講緊玩家

真正既野外boss 啲大公會邊得閒開紅
開紅出技個下都比全世界啲技秒左喇

不過係有包練功點既問題
但問題唔大 做無賴就得

冇1對1交易你哋覺得係咪缺點黎?

有1對1交易
就會出現唔少問題
1.詐騙
2.洗頻收野
3.物價無限通漲
之類

如果想比件野fd，咁咪冇得比?

係

應該準備入坑了

垃圾驚都有人玩

認真問，覺得邊度垃圾?

梳 我鳩up咋

認真呢

物價 進度 貧富懸殊

玩家

仲有呢隻GAME比APP GAME 更加著重 歐洲人同非洲人

岩岩玩戰士31 LV, 有冇休閒上班族公會收留

重課唔重課

花生

ID: 南宮傳人

再次感動世界收休閒人士

點入,係公拿PAGE留言?

等睇新post

唔使驚,台伏物價係攬炒

攬炒頂爛市有咩問題
想快啲甩手啫

有乜mmorpg唔係睇寶運？
遠則魔獸 近則瑪英 比比皆是
隻game可以用時間黎賺錢 算係balance翻非洲人同歐洲人
不過最on9既真係無限課 p2w
但你又可以用game錢買商城品
各取所需
都係個句 岩就留唔岩就走

利申 : 覺得至少贏過一次城戰先應該棄驚

擺明屈鳩你港中台錢
不過都算係咁 未出王防之前射歪你有把真5王武都因為脆皮比人笑
唔知佢衝左王裝未

1000珍珠用黎買乜好？
染料又有咩用？

1.背包格數 2.負重

寵物時裝就睇自己喇 有機會係交易所搶到既

留game名 有人密你

家門: 邪道盟 , ID: 南宮傳人

有無洗boss公會可以收我

染料係 用落啲時裝到 姐係轉色
對時裝顏色冇要求既 其實可以唔洗理
我有1千珍珠的話
負重-->背包-->寵-->衫--> 馬笛……其他野

家門：NivansRex ID:z魔天輪

買左貴包有馬笛
負重同背包邊個先
應該係睇你玩生活(例如釣魚) 定刷怪

有1000珍珠既話我會買]%*&[%**`**%%

1000係唔夠嫁

講真，一千萬話多唔多話少唔少，我建議你自己搞生意，交易所已經冇咩發展空間喇。你先去買隻力量大的黑驢子入城，就五萬蚊，再去市場街買九百九十萬可疑的飾品，同佢講大量買打個折，應該買到110隻，只係買項鍊嘅，唔好買其他，理由下面再講。

我覺得負重 重要啲
背包可以買幾格應急後 做任拎格數

有攻略

見到樓主咁大篇文唔知做乜鳩
依家係講緊啲傻閪屌人唔排隊
做咩姐你

應該生活？想輕鬆玩

就我睇法真理依次做得麻麻地
其實真係就1,2個頻
D人玩排隊玩得開心都要阻住人
其他SER根本隨便就汁到

咩隨便
琴晚賽3轉卡碼2再轉巴3都係咁撚多人排隊
無圖唔好話隨便

我連續3日梅2 卡爾3 海3都係隨便執

希望唔好有一日個個SER都搞排隊
然後唔想排又比人話搞事

痴閪線
玩隻game都要俾人管
On79

生活大壓力 戰鬥型先無壓力輕鬆打

真係唔洗討論排唔排隊

點解我賣清液都會有人預約購買 做乜鳩

鍊金石

台服最多痴線佬

你有冇見過人用25萬去預購果實？
我見過啊

100萬買 一粒紅焰
想要 有時好難講既

人地排隊排得開心就由得人玩啦
又唔係個個ser都咁

我開紅包場刷怪都好開心
又唔係個個ser都比我包晒
你地去第二個ser唔得？

你咪撚同我雙重標準啦排隊台狗

Download有冇咩方法可以快d
得1. 2mb/s 仲要6個幾鐘
明明平時down野都有10mb/s

我都唔明, 個ser又唔係你ge, 你要搵共識, 搵曬關事ge地區認定某條channel係用黎排隊先夠fair, 但係就十分futile. Otherwise, 呢D野睇你彩數je

笑撚左 d人打機打到上撚哂身 打機求輕鬆 死咁多腦細胞為咩

Game 問題

拍埋片

有無公會收人 之前入台仔公會成日打據點戰攰撚過返工 想hea玩下

1001

大家推介咩職？ 諗住開個遊俠J下

狂戰 魔女

玩冇J果D

有J果啲點算

閹咗佢

玩梅花
個SKIN特顯左大PA大波